【中美貿易戰】美再向新一批中國貨展開加徵關稅程序 消息：限一個月內達成協議

中美就化解貿易分歧談判之際，美國總統特朗普再出招，下令展開向中國餘下約3,000億美元（2.34萬億港元）進口商品加徵關稅的程序，與美國周五正式提高2,000億美元中國商品關稅至25%，相距不足24小時。彭博社引述消息指，華府給出一個月限期以達成協議，否則會向所有中國進口商品加徵懲罰性關稅。
美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）在聲明說：「總統下令我們展開對餘下所有中國商品加徵關稅的程序，商品總值約3,000億美元。」

堅定流 唔有news

嚇死寶寶了

Earlier, in a meeting with Chinese Vice Premier Liu He, U.S. officials laid out their bottom line, telling him that Beijing had three or four weeks to agree to a deal or face additional 25% tariffs on a further $325 billion in exports to the U.S., according to people familiar with the talks. The threat came in response to the lack of any meaningful concessions by China during two days of meetings, the people said.

刁總：全民吃草我也不簽（又不是我吃）

等侵又講多句佢同隻維妮熊係fd先啦

有一個月限期
所以無事
應該會好似之前咁
係加。Trump都想拖到大選前先加

侵侵好波

4000點黎料...

I called him King
He said HaHa,
He likes it

驚閪咩
大把水放

分分鐘美國死先